其實Qe有幾差

我今年fg 好大機會入QE
成日聽到啲人講Qe好地獄
其實Qe有幾地獄好驚做唔夠幾個月就要喊住resign

你做咩dept先？

仲未知
但想知究竟有幾地獄

可以打定辭職信

做SOPD爽死

打定resign letter
利申: QE 半年resign，轉去其他做左3年

令到樓貴曬，物價上升，咁你話仲有咩好處？

I think He is talking about Queen Elizabeth hospital

Frehsh grape need to be tolerant. 被堆老屎忽屌下; 捱下先喇契第

Ching 你而家轉左去邊度做

都係KCC

KCC 都係屎⋯

識人好撚hea 做QE
唔知點manage 到